夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

Ok

SEM BREAK可以瞓到一兩點先醒

OK

聽朝要行山 諗住今晚唔訓
聽日行山暈咗先算

不了

點解

知道

ok

Baby dun love me

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

我想哭 你可不可以暫時別要睡

畢

可以

汪

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

瞓唔到啊啊啊啊啊

唔訓了